
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Enfin , la direction du DSA « architecte-urbaniste » à l ' école d ' architecture de la ville et des territoires de Marne-la-Vallée 9 , me donne la chance d ' actualiser cet entrelacement des échelles à l ' aune des enjeux contemporains de l ' urbanisme pour former les nouvelles générations à cet exercice .
Entity Name (Type) :: Marne-la-Vallée 9 (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Enfin , la direction du DSA « architecte-urbaniste » à l ' école d ' architecture de la ville et des territoires de Marne-la-Vallée 9 , me donne la chance d ' actualiser cet entrelacement des échelles à l ' aune des enjeux contemporains de l ' urbanisme pour former les nouvelles générations à cet exercice .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Enfin , la direction du DSA « architecte-urbaniste » à l ' école d ' architecture de la ville et des territoires de Marne-la-Vallée 9 , me donne la chance d ' actualiser cet entrelacement des échelles à l ' aune des enjeux contemporains de l ' urbanisme pour former les nouvelles générations à cet exercice .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ école, chance ]
alethique :: 1 :: [ école ]
appreciatif :: 1 :: [ chance ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ chance ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ école ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ école ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ chance ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Enfin , la direction du DSA « architecte-urbaniste » à l ' école d ' architecture de la ville et des territoires de Marne-la-Vallée 9 , me donne la chance d ' actualiser cet entrelacement des échelles à l ' aune des enjeux contemporains de l ' urbanisme pour former les nouvelles générations à cet exercice .
No features found.

